[1q題] 點解連登仔可以打得贏班狗同柒婆

第3頁開估

推

因為李斯係連登仔
Btw求幫推
[香港文化] 上連登打正字